[正能量]其實運動一開始 無人會覺得我地可以堅持咁耐

所以大家對同路人有啲信心

好過冇

唔係見到希望先堅持
而係堅持左先見到希望

希望在於人民 成功始於抗爭

多散播正能量

Push

冇錯

邪教催眠一樣

耐?啱啱開始咋

有排打

中環同觀塘都好多同路人

正解，見到希望先堅持嗰啲叫勝利球迷